如果他们确实反抗，根据现有的法律权力，他们可能会受到刑事起诉，罪名成立后的刑期可达7年。 为什么推特屏蔽了与印度农民抗议有关的账户，只是为了扭转进程|比利·佩里戈| 2021年2月1日|时间 
 埃思里奇还指出，大多数被标记为极端主义行为的士兵面临行政制裁，包括咨询或再训练，而不是刑事起诉。 布加卢布瓦人有枪，有犯罪记录，受过军事训练。 现在他们想推翻政府。 |作者:A.C.汤普森，ProPublica，莱拉·哈桑和卡里姆·哈吉，FRONTLINE | 2021年2月1日|ProPublica 
 马克曼说，对违反《政府法典》1090的行为进行起诉通常会有三个结果。 一名志愿者如何帮助这座城市陷入最大的房地产危机|丽莎·哈尔弗斯塔特| 2021年1月29日|圣地亚哥之声 
 圣地亚哥之声的阿什利·麦克格隆深入研究了数据，发现2019年至2020年期间，家庭暴力起诉下降了15%，尽管实际报告的案件数量只下降了约13%。 早间报道:城市检察官起诉的家庭暴力案件减少|圣地亚哥之声，2021年1月7日圣地亚哥之声 
 埃利奥特发言人希拉里·内姆奇克表示，2020年提交起诉的257起家庭暴力案件仍在审查中，检察官有一到五年的时间提出指控，具体时间取决于犯罪行为。 在市检察官玛拉·艾略特的领导下，家庭暴力指控已被撤销 
 目前尚不清楚他是代表外交部还是检察机关发言。 被关押在埃及监狱的加拿大人涉嫌拍摄视频|杰西·罗森菲尔德| 2013年10月3日|每日野兽 
 吉姆·道尔是水门特别检控部队阿奇博尔德·考克斯和利昂·贾沃斯基沉默寡言的发言人。 《新闻周刊》水门事件，吉姆·道尔，2012年12月29日，每日野兽 
 国家上诉奥尔默特无罪释放-检控方对前总理在利松图尔和塔兰斯基事件中的无罪释放提出上诉。 2012年11月8日，每日野兽 
 哈里斯县地方检察官 去年秋天，他的办公室获得了德克萨斯州无罪项目“起诉中的诚实与正直奖”。 帕特·莱科斯:德州死刑复仇者|本·克莱尔| 2011年4月4日|每日野兽 
 《不起诉协议》规定他们不会被起诉。 亿万富翁恋童癖的性窝，肯奇塔·萨尔诺夫，2010年7月22日，每日野兽 
 控方希望证明这条链子就是我所说的被偷的那条。 我的回忆录|玛格丽特·斯坦黑尔 
 现在贪腐检控机构将通过公众投票得知有多少人支持它。 奥金港|路易斯约翰斯特尔曼 
 公诉人的敌人有巨额资金支持，在他们前进的道路上设置了无数的障碍。 奥金港|路易斯约翰斯特尔曼 
 旧金山的大多数报纸都对检方、检察官和法官大加抨击。 奥金港|路易斯约翰斯特尔曼 
 但在陪审团组成之前11月的投票给了检方致命一击 奥金港|路易斯约翰斯特尔曼